屌你老味咩， 新 iphone 點解有藍無黃

因為Apple已經藍撚到發黑

轉發出自iphone11pro

Gay Cook奶共奶上腦

仲要特登為左大陸出隻奶共金，不過連登仔會當睇唔到